828爛唇膏既入一入黎！！！

提左巴打唔好擰咁出
唔好咁大力架啦...
但爛得好值得阿！！
追究黑警性暴力

(成功抗爭之日，便是港女教港男用唇膏之時)

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

好似個龜頭

朱古力味唇膏?

邊度有咁細既龜頭阿

有個絲打都整爛左

多謝各絲打

係焦糖奶茶色

繼818巢皮腳後 又一個香港人既回憶

帶左三枝去
自己用一枝
俾左一個絲打兩枝
然後幫人寫緊既時候又有其他絲打俾左幾枝我
我又俾其他絲打幾枝
最後係手到有4枝
有3枝都崩左
得我自己原本個枝(右下)用哂
爭d刮到人

多謝巴打們肯比我地寫

感激唇膏們嘅壯烈犧牲

係感謝絲打們貢獻左d唇膏出黎
我收過枝MAC
又見到有絲打想用佢枝Armani既唇釉
見到都feel到肉赤
我都係拎兩枝etude house買返黎點知唔岩既唇膏拎去用

右上係Kiko
右中係Maybelline
右下係我枝etude house
左邊唔知

已經用到體無完膚 分唔清了

五大訴求
決一不可

香港人！！！

加油！

831 遮打見！

絲打啲唇膏好勁 捽極都仲有個印

我都卸唔甩
係手臂決定由佢

絲唔介意既可以切左面個層
撕開唇膏底張貼紙
用筷子篤出黎就可以繼續用

我個支卸得甩
應唔應該開心

今日拎得出黎用既多數都係買完隻色唔岩/崩左爛左

頂我用埋卸妝水都甩唔哂

好難講 有啲絲好大愛㗎嘛

應該係Tint

想問下隻唇膏係咩色 真係有人用佢嚟塗上嘴

我問過佢地都話唔用我先拎
佢地真係好好

加一

有份幫手寫既絲打隻隻唇膏都唔同色喎
我見到有紫色
我自己個枝係橙色
都有正紅
另外有枝係偏豆沙啡色
唔知點形容
點都會有既 不過係睇你岩唔岩用姐

好靚架 呢支上嘴
平靚正！Revlon嘅smoky rose

見有絲打上埋黎花槽頂幫人寫真係有心

今日幫我個個絲打用紫色 我心諗 上嘴咪好似中毒

絲打原來係你多謝你破費幫我畫手呀

多謝你地

成碌朱古力咁

多謝絲打
以我認知 唇膏對女仔黎講好重要

咁都認到
唔會破費呀
枝唇膏買黎都冇用過
既然係咁不如幫人寫仲好

未用過唇膏,起碼用過潤唇膏掛,咪一樣原理

對好多女仔黎講 係
對我黎講
我唯一用個枝冇拎出黎
拎得都係唔用

其實好多絲打屋企緊會有一兩枝買完永世冇用既唇膏

會唔會認錯人架
好多絲打一齊幫手寫字喎

香港女仔世界第一

香港男仔世界第一勇武

呢個真 唔化妝都要擦唇膏

好似我碌鳩

不見不散

大家咁話！

我拎左兩支以前用開既唇膏出去 依家少用左但又未至於唔用既
幫左幾個單拖黎既巴打畫手 佢地怕怕羞羞咁好正
好多謝各位巴打出黎保護港女

咩牌子色號，好似幾靚

多謝港女 多謝港男

Revlon嘅smoky rose245號色
平靚正阿！顯色又夠潤（利申 非打手

多謝今晚行出黎既每一位

有d巴打遲疑左一陣 然後先話 好啦
好可愛
另外有d反而同我講 sorry呀我比較大汗
真係唔洗sorry 在場個個都好大汗
記得有個巴打俾我寫左兩次係手

多謝絲打

客氣了

係啊！完美呈現出唔想搽唇膏但又想氹港女開心個種內心既掙扎
依啲一睇就知係好仔黎 如果唔係做緊正經事真係好想抄佢牌

可以黎個爛唇膏大賽

體諒下啦, 巴打搽唇膏的機率一向比女仔低

可能係望住我地熾熱既眼神唔想拒絕我地
但又驚返屋企洗唔甩色

小天使同小惡魔爭持不下
最後都係
「好啦」

推

琴日寫到成個唇膏芯fing左出去
本身想揾返個芯先 但係好多人過左黎想寫手
踩到成鞋底都係唇膏果位 真係好對唔住！

好想比絲打瘋狂寫手利申單拖巴

琴晚問左好多單拖巴佢地好多都怕怕羞羞咁fing手唔洗

我都係怕羞仔黎Btw 仲記得某位絲打支唇膏勁深色洗左勁耐

呢個真

辛苦哂你啦

我地都唔怕羞問你地寫唔寫啦
你地仲怕咩羞
TG都唔驚反而驚一個想幫你係手臂用唇膏寫字既女仔
我地好得人驚咩

經過琴晚已經對絲打們改觀

831 遮打見

我一直都話港男世界第一
怕怕羞羞咁好qq 但最後都係比我畫手
希望係香港重光日可以瘋幫巴打用唇膏畫手

絲打唔好走數一定會等到架

一定唔會走數 下次會帶埋化妝水出黎
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

係煲底除低個豬咀俾絲打幫你地搽唇膏

港女一直都好好
只係你地更加鐘意台妹日本妹

831遮打見
聽日收工就趕過去

一言為定

我一直都好鍾意港女架

you saved my life 我都斷咗支

我帶三支唇膏過黎！

你要記得你今日講既野
然後返黎搵我拎數

以前十個有九個連登仔都話港女係雞
女人好記仇

其實如果有唇膏模可以用火機燒到佢變返蠟
然後再凍佢其實都救得返枝唇膏

屋企仲有一枝唇膏
三樣唇彩
可以拎出街畫